罷得工未？

得

全面封關 刻不容緩
否則全港大罷工